不安！呢隻狗想殺人咁款

好恐怖

黃大仙街坊小心！

be water!
聽日見！

巧京京啊